城 · 點迷你戶額印鬆綁 425萬沽3年賺兩成

主打小型單位的屯門城·點，繼上周錄得首宗二手成交個案後，新近以再有業主趁額外印花稅（SSD）限售期屆滿放售物業套現。美聯分行助理區域經理李進豪表示，上述單位為城 · 點中層G室，實用面積227方呎，屬開放式間隔，外望開揚市景，新近以425萬元成交，實呎18,722元。原業主於2017年9月份以約354.3萬元購入，持貨滿3年，帳面獲利約70.7萬元或約20%。

賺咁小都走 佛心業主

咁平放?
樓價睇黎跌緊啦

又話細單位新樓蟹硬

3年前買，升唔夠30%都算差

接嗰個都幾撚戇鳩

賣果個先係，咁平放

都係買呢d size 俾多幾萬首期買到奧運大角咀10分鐘去中環旺角尖沙咀

加多少少系列

原黎唔洗加tim30呎換個幾兩個鐘交通

on9 人地買得既就係果頭返工架喇
大角咀去大西北返工夠遠喇

Ching 你got 唔到，我意思係四球幾萬八呎價洗買屯門

呢個size同價連市區都大把人坐貨，上面利奧坊4年8%，計交易費用平手，自住四球幾屯門大把2房簡，投資利奧坊點都保價同租得好過屯門

買完等第日享受催淚彈放題
用心良苦